㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢

㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢㩒錢

聽日同我瘋狂㩒 尤其中銀

7月果時調左五十萬過匯豐
點知轉個頭匯豐就跪低咗